其實香港究竟有冇有醫德嘅醫生

???

人地打份工架渣

香港都無醫德? 咁內地既一定啱你 強烈建議你去強國住

公立醫院就hea或者燥, 私家就知你有保險就cap, 覺得依家嘅醫生要你同佢講你有咩病, 佢聽完病徵都唔知咩事

大佬 有人睇完醫生同我人呻麼lo好冇

番大陸睇醫生囉笨柒

😅

大把人自己唔識 google下就當自己神醫 之後就話人無醫德